求龍傲天動畫推介

主角一出場就好鬼勁嗰啲
一出招啲卒仔就喺度we wa鬼叫嗰種
已睇:
一拳超人
魔法科高中的劣等生
SAO
Gate
遊戲人生
齊木災難
overlord
漂流者
如果有日劇嘅話可以推介埋
類似Jin, 醫龍咁

我究竟講咗啲咩先畀人負皮

全部四天王都係咁

聖劍使的禁咒詠唱

我想起來了

呢套野勁在
一陣就已經去到世界幾大高手水平

但接近0成本

如果
一拳超人都要鍛鍊
司波達也都有一堆改造

那些就別提了

寵物小精靈

睇左神作魔法戰爭未

拎唔到冠軍

好 等陣即刻睇下先

琴日先重溫完司波達也既外掛

問題兒童個男主

睇咗

龍你老母傲天 呢個真係大陸閪先會講

HELLSING

我講緊茂爺屌打小智，第一集就咁多女圍
同埋大木

自己wiki「這套輕小說真厲害」大把啦

因為你專睇埋d垃圾
以我所知會睇既觀眾多數都係中小學雞

精靈使的劍舞

特別係sao
Or入宅未深

王道就王道啦 傲乜撚野天

見到啲on9仔吹到刀劍神作

動畫劇集就冇啦 小說就大把 起點裝有成堆

講真sao唔係真係咁差(當然都未算神作啦)但係係啲盲粉on9搞臭埋套作品
利申淨係睇左動畫

一口氣睇曬所有唐家三少...